做過hollister 你問我答

唔知有冇人想入黎做😂盡答。可以同你地講下啲好同唔好嘅野

幾時做?
入面有幾淫亂
返工個倉有人扑野?

你咸濕仔一定有望過人走光

前幾個月

唔知其他分店。不過其實唔係人地諗到咁亂

從來都冇見過

屋企廚房幾大

我女黎🤷🏿‍♀️不過啲staff有時的確著得少布

KT?

D鬼仔係咪食過所有女

入夢想grp

好少鬼仔其實 就算有都唔係

返pt一更幾多個鐘

點抄牌

你對波幾大

45/hr 其實翻得hollister我諗十成九都係因為個associate discount先繼續翻落去

AA

點解無船襪買？

最簡單自己入行

你問下manager點解 我答唔到

係點頂得順個工作環境咁暗？同埋個啲勁濃既香水味係咪你地定期鳩噴？定係得閒無事就鳩噴下？次次經過都好想打乞痴

個員工discount有幾吸引連45/hr都肯做？

有無扮abc?

暗係因為想整到個環境chill啲 另外我地係會瘋狂周圍噴香水 十幾下十幾下咁噴 特別係中意噴係fitting room到

所有野半價 每個月限買十件

冇刻意扮

面試係點

啲男仔 有啲咩要求先會請

坐係個倉到幾個人圍埋係到傾計 個manager問下問題咁 氣氛都幾輕鬆 不過就全英文interview

點解要著咁少布？
公司要求？

邊間？

其實主要係睇英文程度同表達能力 哩兩樣冇問題 個樣正正常常基本上都請你 仲要睇下你想做stock定樓面

公司冇要求過 係啲staff中意啫

樣衰係咪會比人調去做倉

睇下樣衰到咩程度啦

邊間最好做？

九龍塘果間應該係最好 間補夠細同少啲客

有無著到好暴露

今個月啲AAA用哂 借幾個黎

正正常常 有時著下背心短褲咁囉

我都係尻up下 有fd係入面做 之前in過銅鑼灣唔請

前果排好缺人 咩人都收咁 不過最近又少咗新人

你腳趾咩味？

屎味

可唔可以聞下

點解幾年前啲staff不論都又靚又有身材
近年啲staff質素差好多
中下樣 肥底都做到？

因為做hollister嘅大部分parttime都唔做得長 變咗公司缺人要長期招parttime 為咗唔好唔夠人手做野變咗就要咩人都請 淨係請靚女嘅話跟本就唔會夠人做野

我都想返下 冇野做 九龍果邊請唔請？

Hollister長期請人 一係上網apply 一係就去舖頭行個圈買下野睇下有冇staff問你做唔做

點解T恤淘寶無紅色海鷗版本

點解唔係門店買 再唔係自己畫落去

多唔多人買$150嗰款細logo T-shirt

多 不過通常都係會買一盒三件果隻 平好多

我想買黑白灰嗰Pack
不過無哂貨

咁少....狗也不屌
discount幾多？

年終無休 新界有無分店

再唔係上官網買

所以野半價 每個月限買十件

得元朗 銅鑼灣 九龍塘 有舖

官網都好似下埋架
加上我冇信用卡

九龍唐間鋪係邊 申手

其實公司都知多人買 已經成日番貨 但係都要要同啲大陸客鬥快買

屌柒班仆街垃圾蝗蟲

又一城

係咪鬼仔鬼妹一定請

Festival walk

只可以話機會大啲 因為英文好

除左英文好仲有咩考慮

佢地最中意買大大個hollister logo果啲 因為中意比人睇自己著咩牌子

唔可以有紋身同埋染誇張顏色嘅頭髮

正常嘅
俾着我都係咁
不過我近排玩開簡約風
鍾意細Logo

又一城嗰間成日都見到靚女

呢排係咪請多左拉丁美裔員工

點睇AF?

中東人樣嘅都見得多

紋係老鼠仔位做唔做得

比hollister貴好多 但係啲style又差唔多 唔抵買

Samee

有無見過人偷嘢?

遇到中國顧客你會點?

黑色算唔算誇張?

利申本身啡色

啲衫質地都幾舒服
不過我驚掟入機洗會起毛粒
索性自己用手洗

唔好比manager知就得

見到即刻雞你？

見唔到個人 但係知有。因為有時會得翻個空盒/ sensor 係fitting room

唔知會點 不過啲manager都好人嘅 個紋身好大個就真係唔係幾好

都要扮到好nice 雖然佢地真係好難頂

誇張嘅定義係紅橙黃綠青藍紫色 啡啡地金金地果啲唔係問題

其實唔會香港客先仲西咩

大陸客黑人憎嘅地方係當自己高人一等咁要你服待 有啲仲會將啲衫攤晒出嚟睇 睇完之後要你慢慢摺返
不過公平啲講句 有啲大陸客其實都好有禮貌好nice

香港客有啲都冇乜禮貌 不過整體比大陸客好咁解

樓豬係咪處女

我8月生日

可以係獅子

點樣apply

上網/比人問做唔做

我淨係留意到佢地對眼

你真係女人?

我話AA你地又真係信

有咩係最抵買